夏天到了，肥婆散發出臭味。

由屋企行去地鐵站條路已經好逼好逼
荃灣地鐵站已經好細，你班肥婆仲行下停下
係咪痴撚線㗎？
搞到我唔小心撞到條肥豬
仲要「摺」鳩我 屌你老味我都未叫你賠償精神損失費呀
你知唔知我邊個呀？下？？我係小嘴呀！！我有肥婆恐懼症㗎屌你
依家我掂到你d肉呀！！慌到我出冷汗呀！！屌！！我想返屋企沖涼呀！！我依家好唔舒服呀！！

被迫跟住肥婆後面慘過死
一陣酸臭汗味， 件衫濕笠笠zip左入d肥膏中間

見到樓主即刻入黎玩肥婆icon

肯定濕到仆街 一掂到切左隻手都唔掂

仲要學人著熱褲 知唔知醜架

面對面串鳩佢肥囉

d肥婆真係好有自信

入黎玩icon

成功引起樓豬注意

龜頭巴打係咪比肥婆欺騙過感情 點解咁撚憎肥婆

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

荃灣好多肥婆

呢個po好撚臭

我愛肥婆 肥婆愛我

好難得見到小嘴出聲

點解有d post可以用肥婆icon
有d唔得？

點解肥婆特別臭？

肥婆真係原罪

有個女同事成日話自己厭食
但日日係群組po 食野相
最惡頂係
155身高，70+公斤
日日著低腰熱褲返工
個肚腩凸出來下垂
見到都洗眼

坐住2張凳

唔明點解要針對肥婆

龜頭巴好波

可能人地都有毒撚恐懼症

幾時出文？

個post好大陣肥絲大隻嘅味

個格都臭真係等俾人歧視

學術研究 點解女人身體係香嘅 但係肥婆個身臭撚過屎？

有無掂到啲老泥

屌, 我以為係歌詞

一講肥婆就聞到嗰種酸味

4個肥婆偷偷留下負皮

屌奶星架輕鐵已經冇乜人都可以比肥婆逼到壁咚咁

仲唔快D奶我

樓主

岩岩荃灣地鐵站有人跪左係到 係咪巴打你？

人型豬

條波罅肯撚定藏左好多老泥

肥婆icon

見到樓主個名就知係狙擊肥婆post
未睇內容已經正評

今日搭西鐵對面企咗個肥婆
睇住佢隊隻手指尾入個鼻到撩來撩去
之後仲要彈落道門到

肥仔呢

入嚟玩肥斯icon

岩岩只係買完野出門口時唔小心阻住左佢
咁就俾個死肥婆「摺」我

點解樓主去到邊都有肥婆嘅出現

肥是原罪

一睇到係肥婆post就知係小嘴屌緊肥婆

有畫面

見到字都覺得臭

D肥婆真係好撚臭 同fd聞到想嘔

用多啲肥婆icon嚇你

7個負皮係肥婆？

個post有陣臭味

我想問連登人係咪好憎肥婆?
成日都有post針對肥婆

個po有味

肥婆真係癡撚線

今日有條肥婆搭西鐵坐我隔離
佢已經留曬汗，成手手臂都係汗，已經可以話反光咁濟
坐我隔離個陣一路屌曬鬼咁話好熱，隻豬手仲要一路撞埋我手臂
好彩下個站我就落車，站都未到我就即刻起身，大大聲『摺』左佢一下。
條肥婆仲要啤住我，我心諗你老味成身汗，仲要撞到我，對唔住又唔講。我『摺』你算比面。
於是我落車前對住肥婆講左句好臭就走左。

你班肥婆怕熱就留係豬欄啦，出乜野街。
btw,我覺得沖完涼都有陣豬腥味 點算

明明肥佬仲臭

肥芝愛你

見到小嘴果句笑撚到我仆街

肥婆真係濺過隻狗

有8個肥婆比負皮

肥婆真係好撚臭 個陣up味
噴幾撚多香水都無用
好似件衫洗完無晾乾放左三日個陣up味
諗起都想嘔

龜頭小嘴專有福利黎

班肥婆四季都發出臭味呀

屌 你收皮啦 以為自己好型咁
依家係你撞到人呀
傻仔

好多肥婆都好剋人憎

屌你老母睇撚清楚未呀？
條肥婆係我面前行下停下呀

肥婆好中意著短褲仔拖鞋背心

又係你呀巴打?肥婆狙擊手

小嘴

即刻諗起肥絲

欣宜愛你

公司有個肥婆同事個身有陣臭汗味
佢行過既地方會keep住有陣味
都唔知坐佢附近的人點頂

有咩慘得過家姐都係肥婆

死肥婆就唔好出街啦

痴線post

點解得呢個post用到肥婆icon

#fatc

但唔著熱褲佢可能仲熱啲出多啲汗再up住個西同對腳 再臭多十倍

我都想知

我都有見過 好噁心

開心死

個個入黎玩icon

係肥嘅都臭架啦

大波妹黎講你都幾煩膠
唔通你又係偏肥？

肥仔都係一樣啫

避之則吉
#[black][/black]#fatc

個post好臭